［緊急]林鄭四點鐘都出黎廢嗡既原因係打輿論戰

有官方聲明就有話語權，傳媒都點要提
所以我地呢邊都要反擊呀
輿論既戰場不亞於前線戰場
快啲召集人聽朝打上電台贏呢場仗

Push

聽朝靠大家打電話啊 義士好需要我地支持
勇武敢做 和理非一定幫到底

推

共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

和理非係時候做野
幫義士助攻

仲有風so快活人

認真，電台係網媒以外我地接觸得其他光譜既人
Fb有同溫層、連登更加係「清泉」、電視我地好難入到屋

電台係我地對外宣傳既最好方法

至少15分鐘前要開始打：

***打去留電話時唔一定講支持示威，可以係支持警察 因為有機會要平衡兩邊意見的時間***

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

phone in 之爭

【網上戰線】我地要打好輿論戰！！！！！

係, 朝早啲新聞同時事節目都要播佢段廢話.......

國際層面企哂示威者一邊
留嚟呃班戇鳩廢中廢老啦
不如佢哋唔會周你打生打死

得閒打去電台暢抒己見
8點開波啦

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)